[唔知有冇人講]PS4古惑狼6月30號出啦

唔知有冇同好，細個好鍾意玩

今次Remaster有哂三隻

細個鐘意玩但而家一D興趣都冇

即買咯要
有晒3集
280 only

而家玩會覺得有啲易玩

但係細個成日卡關

鍾意佢個賽車多啲

我買ps4就係為咗玩佢

出賽車先啦屌

有咩好講 唔係重製咋咩